水行俠個主角好似高手

有人覺嗎？